【大量口罩及消毒搓手液醫療用品已返貨，明天開賣！】

繼上一次韓國口罩後，終於返貨啦！今次老闆從韓國入口了大量貨品，來貨價真係貴左唔少！有需要人士可以到來。(註：老闆會預留口罩給予醫護及長者購買。)

售賣貨品包括：(1) 日本小童口罩、(2)日本中童口罩、 (3) 韓國大人四層醫學口罩 及 (4) 韓國醫院消毒搓手液(500ml及120ml)

店舖名稱：FaceHouse
營業時間：1130-2230
地址：觀塘 駱駝漆大廈第三座1樓D室

口罩有幾多盒現貨先

可唔可以唔好再長者優先
打工仔點算

岩岩問左老闆 有6板

無辦法。老闆講到前線優先加預留。另外我都問過老闆，點解d貴左咁多既。 老闆話由於從韓國及日本來貨價在新年後口罩嚴重短缺，從韓國入口要2字起，仲未計航空費及物流費。老闆都知道不是一般人買得起，所以都唔會抬高價。 當然普通醫療口罩唔洗咁貴，但係韓國或日本來貨係真的呢個價錢。一分錢一分貨，希望大家明白。

可唔可以 google form 或上網登記抽籤買？ 一間又排幾千人...

我會幫你轉問一下。睇下佢意願如何，始終佢個到人手唔夠，成日都係得佢一個看舖。

日本小童一盒50個每盒$290，日本中童一盒50個每盒$300，韓國大人四層醫學用32個$250。

想買搓手液要返工點夠人搶

老細有無公開開post

沒有啊 佢唔識呢啲嘢 因為韓國人來

可唔可以用某啲方式排？